[1月霸權] POP TEAM EPIC 星色Girl Drop (4)

■ STORY
《POP TEAM EPIC》描述沒有黑暗，只有無知。

《星色girl drop》講述了高二學生平大地與成為偶像回鄉後的未婚妻之間的搞笑戀愛故事。

■ STAFF
原作：大川ぶくぶ
企劃：須藤孝太郎
系列構成：青木純
概念設計：梅木葵
音樂：吟
動畫製作：神風動畫
製作：King Records

■ CAST

星色Girl Drop:
星降注：小倉唯
平大地：山下誠一郎
月野雫 ：水瀨祈
夕陽可羅奈 ：上坂堇

■ INFO
每週星期六 25:00(日本時間)
官網：
直播tokyo mx :

熟肉：

lm

有冇高手加字

new po lm

Lm 恭喜第四Po

將gtr個段配唔夠我架fc快應該幾好笑

開到第四個post仲唔係今季霸權

唔記得po 呢邊

點兔

冇pipi美嘅

我要揸gtr

愈短愈易攞黎創作配音

GTR 笑死

新po留名
今個月嘅霸權仲唔係我哋

今年都係我地

啲歌真係好正

男版 男版

其實日笠表現已經幾好
可惜都係老前輩完勝

睇頭post幅圖啲icon順序第七集會唔會玩爆粗band友

貼埋張手指陀螺圖

啲老前輩近年開始淡出嘛
佢地配唔少經典同經驗老到
而且依套野又玩得放
應該無乜幾可可以咁樣配

已經抽到乾哂

又欺凌

其實男聲優staying power先勁
若本根本仲係一線

有冇app 可以係iphone 直接加字落gif 到？
想改圖

!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
Earth Wind and Fire!
有冇人識

佢欺凌我地喎

睇到

新po lm

又新post

順便宣傳下自己整嘅sticker

05

New post lm

希望搵多d 老牌聲優

Line買齊晒4彈貼紙

想問下有冇人有Let’s pop together個歌詞，日文都得
中間好似聽到バカ同アホ

Let's groove tonight
Share the spice of life
Baby slice it right
We're gonna groove tonight
Let this groove get you to move
It's alright (alright) alright
Let this groove set in your shoes
So stand up (alright) alright
Gonna tell what you can do with my love
Alright
Let you know girl
You're looking good, you're out of sight
Alright
Just move yourself
And glide like a seven-forty-seven
And lose you're self in the sky
Among the clouds in the heavens 'cause
Let this groove light up your fuse
It's alright (alright) alright, oh oh
Let this groove set in your shoes
So stand up (alright) alright
Let me tell you what you can do with my love
Alright
Gotta let you know girl
You're looking good you're out of sight
Alright
Just tell the D.J. to play your favorite tune
Then you know it's okay
What you found is happening now
Let this groove light up your fuse
It's alright (alright) alright
Let this groove set in your shoes
So stand up (alright) alright
Let this groove get you to move
It's alright (alright) alright yeah
Let this groove set in your shoes
So stand up (alright) alright
You will find a piece of mind
On the floor take a little time
Come and see, you and me
Make a little sign
I'll be there after a while
If you want my love
We can boogie on down
Down boogie on down
Down boogie on down yeah
Down boogie on down
On down
Boogie on
Let's groove tonight
Share the spice of life
Baby slice it right
We're gonna groove tonight
Let this groove light up your fuse
It's alright (alright) alright
Let this groove set in your shoes
So stand up (alright) alright
Let this groove get you to move
It's alright (alright) alright
Let this groove set in your shoes
So stand up (alright) alright (you just move)
Let this groove light up your fuse
It's alright (alright) alright (you just move)
Let this groove set in your shoes
So stand up (alright) alright
Groove tonight
Share the spice of life
Baby slice it right
We're gonna groove tonight (you just move)
Let this groove light up your fuse
It's alright (alright) alright (you just move)
Let this groove set in your shoes
So stand up (alright) alright
Yeah, alright
Let this groove light up your fuse
It's alright (alright) alright
Let this groove set in your shoes
So stand up (alright) alright

唔該先
不過pop team epic個個好似係改過曬咁滯

聽番原版就有印象聽過呢首歌

搵到了

兩首歌比較

真係讀心術
頭先渣車返屋企個陣開呢首歌聽
跟住睇pop team epic 竟然出佢

歌詞英文翻譯

上個po有貼

試下

仲會玩乜嘢舊歌

オルガピピック3

團長

會唔會舉辦史上最豪華的聲優見面會

男果班好難請喎

之前派面具有cam係影派隊既人
可能之後會用

啲詞

1位 杉田智和×中村悠一
2位 古谷徹×池田秀一
3位 神谷浩史×小野大輔
4位 山寺宏一（一人二役）
5位 高山みなみ×山口勝平
6位 野沢雅子×田中真弓
6位 田村ゆかり×堀江由衣
8位 野沢雅子×堀川りょう
8位 内田真礼×内田雄馬
10位 松本梨香×大谷育江
11位 田村ゆかり×水樹奈々
12位 子安武人×緑川光
12位 山口勝平×林原めぐみ
14位 佐倉綾音×水瀬いのり
14位 坂本真綾×鈴村健一
16位 大塚明夫×銀河万丈
16位 小山力也×中田譲治
16位 福山潤×櫻井孝宏
19位 内田彩×尾崎由香
19位 下野紘×梶裕貴
19位 洲崎綾×西明日香

山寺宏一
私心鐘意鈴村夫婦同下野紘

點解山寺宏一係一人兩役

佢首September 都好正

今集有啲咩gag
我覺得首歌有幕好似超人迪加

走呀Mary!

此POST已死

笑到仆街

原來有人post左

youtube版

都係呢個作者好笑D

佢把聲好多變域，同一套動畫配幾個角色都唔會令人覺得悶

屌 睇完條片先知右邊果個先係

左邊咁多個人就知冇可能啦

We are pop team Dance Dance go
是信者也好 是盲反也好
Dance Dance go Dance Dance go
是信者也好 是盲反也好

即使充斥著大量盲反與信者
Lat’s pop together WoW
大家也是興趣梅相同
Lat’s pop together all night

我是喜歡信者啊
會沉溺在這裡貢獻給我們吧？
盲反無視掉就好
無意義的攻擊害我失笑 Yeah Reason?

新書發賣 在網上購入
嗚哇 是浪費金錢吧
月刊怎麼樣？ 是笨蛋嗎？
How much?放過我吧 盡是笨蛋

動畫化了 是深夜時段
嗚哇 吵死了 看不了呀
Get 不看了嗎？ 像個白痴
那樣的 你就是白痴

要爭吵到甚麼時候啊

即使充斥著大量盲反與信者
Lat’s pop together WoW
大家也是興趣梅相同
Lat’s pop together all night

試下譯返中文了

Let's Groove原曲個comment欄笑到仆街

有人配返原曲落去

做咩？

呢首September都好正

youtube comment欄

原本仲只係最新留言
而家已經入侵左熱門留言

男女左右聲道混音

男版let's pop together唱功真係好犀利

女個兩個玩野姐

第一幅可以配：樓主老母我黎喇！排隊啦仆街！

未有熟肉?

Hi

慢左好多

玄機

好期待第六集
會唔會有棋靈王

依個係邊到黎 OP?

棋靈王係圍棋喎

係囉，呢度將棋喎
睇佢會唔會夠膽死搵河西(三獅)或雄馬(龍王)上去
搵河西的話拖埋細谷就

眼殘

だからよ...止まるんじゃねぇぞ

2左

說好的霸權呢

呢個只係官方twitter的follower人數增長圖

1同2都follow左了

呢個咪之前官網圖

句cool running原來都有典故

今次d 熟肉咁慢

可能譯歌詞耐啲掛
見bilibili個中字版都冇譯中間首歌

OP乃神曲也

翻譯惡夢

首歌係比教難聽到個歌詞
上面我打左歌詞出黎

Nice

其實男版其中一個聲優都話頂唔順今集首歌

要將日文唱到英文咁
重要咁高音
所以大家記得買CD

佢開頭扯高音都已經出事

推呀

覺得唱得好正,把聲扯住咁好性感

好有嗰個年代嘅feel

ポプテピピック第4話パロディ元ネタ解説動画

男人組係勁好多
搵到神谷明客串已經好癲

套野真係神

budget用晒係度

中字呢

有下季既話希望有女前輩組配新一代男子組

けものピピック【MMDけもフレ】

動物朋友版

cls

係街見到個身型比較肥既女人，塊面比較長同闊，好似打直既橢圓形
諗起pipi美，好似好仆街

想見識下

【上坂堇】POP TEAM EPIC完整版【MV】

校服嗰張靚到呢

POP TEAM EPIC BD第一卷將收錄作者大川ぶくぶ同MAFIA梶田嘅評論音軌。
雖然畫面係PPTP，但佢兩個其實係睇住動物朋友第一集嚟吹水。

辣殺動畫連作者自己都唔睇

呢d評論音軌的人不嬲都係不事生產吹水多

有無咁快呀同一日就上streaming

生氣嗎？

依家先有uha 熟肉
但我想睇佢廣東話版
9up 又未出粵配
咁慢架今個星期

硬係覺得今集粵配唱歌嗰part唱「佢家下黃色衫～」會唔錯

Uha粵配好似只會做到第4話（定第3話）

下

竹書房

小學生等級既野飲

個個名都咁on9嘅

屌

惡意

究竟係咩嚟

竹書房：屌你老母 次次都要拆我

我估係普通牛奶

CLS

D粵配出左

NEKOPARA BGM

9UP嗰個尾曲用呢首囉

JO廚既憤怒

LET'S POP TOGETHER

居然有人整左中文OP
Delay no more

教會歌

痴撚線

好正

應該係牛奶
個樽係典型牛奶樽
日本小學嘅午餐又會有盒奶

屌那星出個野飲都要有Neta

想知個檸檬汁係咪真係會有咁大舊檸檬係到
係嘅話都幾嘲諷

唔係奶可以係咩

係咪聽晚先有

又炸竹書房

全盛期嘅竹書房究竟爆左幾多次？

作者：唔加人工又唔幫我出單行本，炸多你幾鑊

推post更慢了
肯定已過氣

agger

第五話準備

扭完想掉 係咪正常

9up 終於出左第四集
不過今集唔好笑
如果有我要買gtr

等緊新一集團長惡搞

等今晚第五集

新一集繼續改gif抽台主水

井台主最近又提供左新素材

呢個作者d創意真係無限
btw以前冇點睇過blade
唔明佢封印king同最後橘先生果度係咩橋段黎

まどかピピック

小圓
好好笑

菠蘿菠蘿達

訂閱咗佢

橘生相關已經係拉打老梗黎
笑到仆街

倒數半粒鐘

オルガピピック4

原來上面已經貼左

8bit版希望之花

笑死

time paradox嗰度

オルガピピック同正篇一樣咁估佢唔到
ORGA IS ALIVE

埋位ready先

埋位

用app睇到

NICE BOAT

Slow start 遲咗完，好似係

我用電腦都睇到

可以試埋呢邊

阿注有冇份呢

你以為賣緊廣告?

其實係pop team epic一部份黎

Slow start 其實都係 pop team epic 一部份

開始

其實播左兩個鐘
前面都係pop team epic黎

open ball

咩事

???

咩料

nice boat

............????

真人化？

黑人問號

大學中退

???
???
???

Nice boat

屌
啱啱miss咗
等再放送補返

痴線 大人の事情

冇野 得個海

一陣某一集無再放送就好笑

係日本有得睇live

我屌

我係咪又入錯台?

???????

第三套

又邊套

又錯番

入錯番

又一套劇中劇

屌你唔係阿注

我睇緊啲乜

又轉左第二套動畫

又變咗另一套
還我小注

乜仲有一套少女漫畫咩

到底發氐緊咩事呀

粒波迷之3d

pop子同pipi美呢?

乜料

！？

屌 唔係喎

出現了

亂入

完全唔match

兄妹

期待男聲版

我究竟睇緊乜鳩野?

papa mama

到底發生咩事

畫伯

我睇緊乜撚野？

兩個有病

做乜鳩

學校泳池有鯊魚

互相後父後母

我懷疑前輩把聲係神
主角兩個

畫個圈當鬍鬚

On9 老豆老母

小林優

唔怪得nice boat

救命

插死男友

符合風格

彈珠機

頭先機鋪個一秒

神作

做乜撚

屌你老味

jm9

對BB

黐撚線
我睇緊乜

油庫里

又吉唔死

Pop team epic os?

又出現工作人員

我屌 真係痴撚線

送埋bb素材

pop team cooking

cooking mama?

來了

由於時間關係，已經煮好

今集真係

個feel返哂黎

pipi美把聲

oh yeah

Wtf

Outlet

作畫崩壞愈黎愈痴線

期待男聲

....................

係咪undertale隻狗

大家估下今集個鐘會唔會出現返?

Oh yeah

應該差唔多
最遲下集

Op 嗰個阿叔？

ho chi is

第二次衝擊

消音

呢part個pop子同pipi美愈畫愈樣衰

整完個鐘吊大家癮今次到追兔仔

係咪人類滅亡系列

神ED

直接ed

完

.........ed

ed

WTF

個聲優係咪痴左線

我想睇pop子打爆個鐘架

隻沙漠巴士game?

個時間係咪有郁過

Route 66 mix

咁短嘅

係

星色Girl Drop預告

金田朋子+小林優
最黐線的兩個上左去

活在ED後的阿注

金田朋子同小林優真係做返自己就得

三角關係

今集把女聲

小倉唯去咗邊

今集又痴撚線返

暫時最痴線女聲

下半場

啲作畫越嚟越崩，啲錢係咪去晒請聲優

唔係
係變返正常

金朋地獄+畫伯
根本無敵

男聲版

終於杉田???

把聲好似組長

唔知男聲點

都話pop team epic 係一個好長嘅節目，前面嗰啲係包括有百合同戰爭嘅嘢，而家先係正片

第５話
Ａパート（エキセントリックなキャラ同士、トキ＆ツチノココンビ）
ポプ子：金田朋子さん
ピピ美：小林ゆうさん
Ｂパート（東京エンカウントコンビ、言わずと知れた名コンビ、共演多数）
ポプ子：中村悠一さん
ピピ美：杉田智和さん
でした。待ってました。
#ポプテピピック #PPTP

杉田+中村？

組長肉村

真係budget去晒聲優

最後生男聲組

杉田中村

阿銀聲

組長+肉村

屌 好正啊

今集粵語配音應該唔會好難

中村一開口已經笑死

兩個痴撚線

衫田中村！！！！！

根本係做返自己節目

聽到佢地兩個把聲就覺得好安心

100%MATCH

Pipi美隻手放左係邊

基友組好撚煩呀

自演乙

唔同咗

自帶音效

自帶se

中村

哇

點解佢煮飯會諗起方太

わー

感覺呢集正常左

DGS組應該都有份

之前杉田twitter一直都冇講pptp我都覺得奇怪
原來係播前封口

唔同左嘅屌

係到傾計

騎劫左

變埋

後半勁屈機

樣衰個到愈黎愈出事咁
作者癡咗線呀

CLS
今集應該好多都冇劇本自由發揮

你地真係亂配一通

愈畫愈樣衰

佢兩個應該全部9UP

米奇

組長neta 之鬼

東京相遇本來就係佢地9up節目黎

想佢兩個繼續配呀

dont know do what

中村呢個聲線

首歌好熟邊度聽過

好即興

杉田兔仲響度唱歌

聽到佢地兩個決定買碟

PPTP世界第一

今集四個都痴線

今集好正, 男女聲優都玩得

好似初音D歌黎 東京相遇都唱過

神回

今集ED連最出名嘅66號公路都玩埋
下集咪

到底呢半個鐘我睇左啲乜

呀銀

聲優遊樂場

駁唔到 真係任佢地發揮

前半好正
直接送個油庫里素材比人用

連埋nice boat

下集應該玩棋啦

等gif加字

等佢三獅cast

後面麻友

握邊個隻手

佐藤亞美菜同秦佐和子

中券機率up, 抽到先算啦

係咪史上最豪華星優陣

中間一段嘅出處
出自biim呢位作者整啲片嘅風格
其一:

今集組長+肉村即係代表男聲輩分唔洗最高既都有得玩

掛住mh冇睇添

神谷x小野

屌,今集一聽到杉田把聲就知有淫夢梗

等字幕版

史上最豪華兩角色聲優陣

持續更新中

後段睇怕都係自由發揮
另外有冇聽錯杉田唱歌

杉田唱嗰首歌

首歌幾正

我屌 改到痴咗線

今集開頭嘅nice boat好似係迪士尼好早期嘅米奇老味揸船動畫嚟
唔撚怪得話因為大人嘅原因

吹口哨嗰條片

無啦啦玩埋ゆっくり實況

有冇人同我一樣睇完今集走左去揾翻沙漠巴士出黎玩

台主

玩完迪士尼，最後扮米奇

開頭比人cut左個段睇怕係呢個

杉田同肉村終於結婚

有無生肉LINK

如果個妹係真札配就perfect

nyaasi

今集正
三三得三

開頭NICE BOAT咪又係米奇

いつものラーメン~~

今集真係完美笑死

我屌個兩個BB

今集好黃

後半頭嗰段杉田將パチンコ(柏青哥)中間停頓 讀做パ,チンコ(JJ)
之後又パパパ チンチンチン(都係JJ嘅意思)

仆街變長個度B 面

今集完全係聲優本色演出
前半有金田同畫伯
後半有銀時同金時
如果可以畫伯+銀時就好玩

古畑任三郎

呢個search完先知咩事

タモリ倶楽部嘅空耳アワー (將外國歌嘅語音轉為日文嘅諧音，類似獎門人玩泰文轉為廣東話諧音果類) 其中一首歌

いつものラーメン係出自Steppenwolf
- Born To Be Wild

杉田嘅自由發揮好正

開頭段聲配返個漫畫

真係神作

cls扮伸長條頸同米奇果到笑到我仆街
真係玩命唔驚比人告

銀魂有一集講阿銀用手機send message個陣將パ同チンコ係標題尾同本文到分開左

官方摸頭改圖

見你哋講米奇，我又見唔到，重睇多次原來係講嗰段個bgm

原來畀人推上嚟

呀銀拎晒萬事屋啲錢去玩柏青哥

如果銀魂班staff夠薑玩野搵集嚟笑鳩呢套野就好玩

啱啱再睇嗰陣發覺後半嗰part嘅ED前奏似乎同平時嘅前奏唔同咗
由中村叫杉田唔好再唱開始
好似係用咗桃源鄉嘅前奏

哈 阿傻叻 傻叻噢沙 阿傻叻

我懷疑佢扮被人CUT
其實係無畫

BGM

會唔會毒害one piece

俾杉田肉村自己9up嘅效果好正

中村扮米奇都幾似

好似 原聲一樣

屌你明鏡止水cls

搵關智一自己一人分演兩角的話
應該可以成集都beep哂佢

咁又未必，組長今集特登講チンコ都無事

又想撚鳩啲人

怒った?怒った?

今集成本全部都要攞去同迪士尼打官司

唔要命的死亡遊戲

はすみん ポプ子とピピ美 を彫る！

今集咁快有熟肉

link

無事既
大不了到時重演萬人門口舉中指

ebb個網，不過係極影字幕組

POP子PIPI美BB版好得意

睇住先，UHA好似話唔再出粵字

岩岩睇左，極影麻麻地，都係等返UHA繁體字幕先再睇

乜neta都冇講

照睇先
之後uha 出再睇多次

其實金田朋子同小林優個段都幾好笑, 兩個人都玩得好放

狂氣組合

搞事二人組

今集女聲堅正
可惜都係男聲再正d

呢個正喎 想睇

女聲摸頭果段其實係咪開緊黃腔

其實算係

絕對絕望少女2- 王馬pop子 和 狛枝pipi美

擺明係
唔知佢地老公聽到會點

首周初動4274

睇ebb呢段完全唔出字幕

大陸殘體字幕版都好過佢

UHA快d 出啦

女版叫到傻左
男版就係度吹水

其實我就有啲期待衫田同中村都會好似女組咁叫下嘅

其實幾多梗我都唔明
因為比較舊同埋唔係我睇開嘅類型
但我差唔多日日都睇一集

其實杉田同中村係度跳舞講SGGK係咩意思

有冇人同我一樣聽LET'S POP TOGETHER聽到上癮

Super Great Goalkeeper 林源三

而家係咁LOOP いつものラーメン

佢地吹水果度
見到X畑X三郎樣式嘅drop 都夠笑死啦

漫畫有冇人做中文化?

男聲版ed都好聽

最正係佢地吹完水作畫個度真係加返佢地講既野入去

係極影嘅問題嚟，暫時只係得極影出咗繁中

其實驚UHA會棄
好多字幕組本身都俾大陸捉得好緊
成日用啲咩有傷風化嘅藉口承機罰錢
(粗口都算係，好似話就嚟連廣東話都計埋低俗)
唔係有靠山嘅都未必敢亂嚟

冇

好彩唔係粗口，會變人工智障

如果好似今集杉田中村嘅BB叫聲咁仲恐怖啊

SGGK

請問邊到仲有第4 5集嘅粵語版睇？

好似無
Uha 唔整

生左pop子咁

ワムウ

Uha 出左

夾左d 廣東話嘅😂

期待佢係父母面前舉中指

SGGK SGGK SGGK

BD特典

係咪串緊而家某D動畫賣Live或見面會劵

唔係, 係又串AKB

銀魂有集偶像

仲要特登畫到啲手勁真勁核突

呢套野遲早打官司打到破撚產

中退表示︰破左產又畫過

竹書房：我都爆左幾廿萬次唔爭在

佢太鼓會加咩歌

let's pop together

星色Girl Drop

OP ED

真係正

Maimai please

找不到此頁原文

我曾經係佢twitter睇過，應該刪左

竹書房都係受害者
跟迪士尼隊告埋一份

好似腦魔

呢啲父母真係好有愛
又識得關心仔女

agger
好多家長剩係識叫啲仔女去啲咩補習班興趣班
然後自己一係就剩係顧住返工或者催佢地做功課/温書
有幾多個真係肯收咗工之後花時間同精神陪佢地玩
佢地根本榜樣嚟

好可愛

驚仔女訓唔著，一路跳著舞氹佢瞓 SGGK~

後生左廿年

屌你綁到個公仔咁樣

笑到我痴線

《POP TEAM EPIC》之後還有會惹怒音響公司的劇情

好認真咁痴線

檜山修之發爛渣嗰段唔係做緊戲咩？

有d 似真
但b side 兩公婆玩野到

請謹記
呢套野唔玩野唔發癲就唔係POP TEAM EPIC啦
所以上一集雖然癡撚線
但係又出奇地好睇
所以

呢套野實在太可怕
去唔到配仲要say sorry

唔道歉就當竹書房咁拆

唔識日文 去唔到配係咩原因

佢、佢對手同埋studio時間全部夾唔到

頂

咁就要開多季啦

佢對手係咪宮村優子

作為1月新番中的「人類痛經」，《POP TEAM EPIC》是帶著觀眾一起狂歡的綜藝式動畫，這部動畫處處都在玩梗，甚至創造出新的梗
這部動畫的製作人是King Records的須藤孝太郎，在日媒「animatetimes」的長篇專訪中，這位製作人介紹了《POP TEAM EPIC》完全的企劃製作歷程，並且在回答粉絲提問時說明這部「人類痛經」沒打算做第二季也沒打算找たつき監督
製作人表示更想做健全的作品，例如《妄想學生會》的續作動畫

須藤孝太郎在這部動畫企劃中的地位就相當於第一個提出要將《POP TEAM EPIC》漫畫動畫化的人
聯絡製作公司、音響公司、音樂製作者一起製作這部動畫，管理製作工期與預算，而且也是決定這部動畫採用15分鐘×2播出方式的「元兇」
但是在King Record內部提出要動畫化這部作品的時候就遇到難題，企劃會議的參加者都是一副「這是什麼？」的表情
而須藤孝太郎以業界現狀介紹，現在光碟銷量逐漸下降，動畫的商業模式也正在改變，通過配信和海外展開等各種各樣的商業手法，須藤孝太郎向與會者表示，《POP TEAM EPIC》做成動畫一定會讓相關周邊大賣
作為一部King Records的IP熱銷的話絕對很好，以此來促進這個企劃成案
而且須藤P還稱《POP TEAM EPIC》與《哆啦A夢》、《海螺小姐》這樣的國民級動畫一樣，即使不看故事也能了解內容，只要觀眾看見畫面，周邊就會賣出去
以周邊銷售為主題的動畫並不多見，今後這樣的動畫增加不也是很好嗎？最後也總算是打動了其他與會者，覺得可以試試看，但是還沒有完全給出企劃OK的決定

上面遲遲不肯點頭，須藤P的頂頭上司三嶋章夫就問須藤是不是真的想做這部動畫，須藤的回答十分堅定，於是決定賭一把，最後上面終於答應了這個企劃
至於這部動畫沒採用製作委員會模式而是king Record自己完全出資製作，一方面是須藤P認為King Records公司內部就能分擔製作委員會各個公司的功能，比如出周邊、唱片什麼的，自己也想試試看King Records內部能做到什麼地步
另一方面是搞製作委員要請其他公司出資，但這部作品須藤P覺得沒法向其他公司推薦，所以覺得還是讓King Records承擔起所有責任比較好

《POP TEAM EPIC》動畫企劃的立項是在2016年春季，剛好是這部漫畫發售Line貼圖，POP子和PIPI美開始在日本網絡上流行的時候
須藤P自己去書店買了單行本看原作漫畫，也為企劃的提出做準備，但是King Records已經10年沒和竹書房合作，也沒有熟人在竹書房那邊，結果就是買單行本找竹書房的聯絡方式打電話過去和竹書房談動畫化的事
後來拜訪竹書房公司，雖然得到了出版社的動畫化許可，但是負責製作的動畫公司還沒著落
須藤P想起了為上坂堇第一張專輯「革命的ブロードウェイ主義者同盟」製作動畫PV的神風動畫，就去找了神風動畫，借助上坂堇專輯這層緣分，雖然神風動畫也吐槽這KUSO漫畫，但還是接受了動畫製作委託

之後就是找製作STAFF，神風動畫於其中發揮很大作用，很多核心STAFF都是神風動畫的人脈關係
在動畫中負責遊戲點陣圖繪製的山下諒今年春天大學畢業，負責配樂的STAFF被拜託製作這部動畫的全部音樂，不過須藤P很精明地說做的樂曲多版稅也多，因此勸誘成功
而第1話和第2話動畫中還有一些劇情內容，這些劇情內容是出自木戸雄一郎，因為最近剛生孩子手頭有點緊，須藤P就去拜託他來寫些劇情
在動畫的具體製作方面，須藤P採用了順其自然的管理方法，並不對內容做過多干涉

《POP TEAM EPIC》動畫的BGM已經有100首以上，普通的30分鐘12話的新番動畫BGM有50首就算很多了，這部實際內容15分鐘的一季動畫BGM有100多首，已經是異常了
關於動畫的劇情，漫畫原作者大川ぶくぶ提供了很多建議，現場製作人員就像是最大限度地活用原作者的想法來製作這部動畫，不過關於遊戲的惡搞還是有很多是出自STAFF這邊提出的想法

動畫第一話中出現了一大段法語台詞，而且第一次播出的時候都沒有字幕
這是因為神風動畫內部有一位法國製作者，他平時也不說日語，在公司內是用英語進行交流，結果神風動畫有個想法，將原作漫畫給這位法國製作者看，讓他自由創作動畫可能會很有趣，這個神奇的想法得到了認可
看著漫畫畫面來想像內容做成動畫，還專門找了法語聲優，將影片送到法國在當地配音

《POP TEAM EPIC》原本定位就是做成15分鐘的動畫，本來還想過直接在網上播放，但中途須藤P決定在電視台播出
大川ぶくぶ製作初期還提到能不能主聲音是男性，副聲音是女性，但如果要實現這樣的想法在網絡播出就做不到
而在電視上播出的話，播了15分鐘還會剩下15分鐘，也沒有像《單蠢女孩》《徒然Children》一樣能夠兩部泡麵番湊成30分鐘的作品
最後想到大川ぶくぶ提過的主副音軌分成男女的建議，從而演化成15分鐘×2，兩次播出主角採用男聲優與女聲優兩套陣容的方案
音響公司方面覺得這個方案工作量太大了，不過須藤P表示務必要實現這個男女聲優兩套陣容各配相同內容的方案，花多少錢都在所不惜

這部動畫的聲優選擇大川ぶくぶ也很感興趣，還列了一張想要看到的聲優搭檔名單，須藤P則選出實現性比較高，而且又能引起話題的聲優搭檔，選聲優的基準就是這群人在一起配會很有趣
《POP TEAM EPIC》是一部很難用通常表演方式配音的作品，比起互相不了解的聲優，相互比較熟悉的聲優一起搭檔，在現場探討表演方法配音工作會比較順利
第二話的悠木碧和竹達彩奈搭檔就是個很好的例子，由於這部動畫的聲優每話都在變，所以每次都要道歉
這部動畫中每一話的每一部分都不同，所以每一部分配音前都要先和聲優說「關於這次出演本作我先向您致歉」，並對聲優說明這部動畫的配音沒有什麼特別的要求，自由發揮就好
有的聲優還會問”稍微有一些也好，這部動畫對演技沒指示嗎？”而製作組只能表示確實沒什麼特別要求的，我們也不清楚，就這樣開始配音

《POP TEAM EPIC》動畫的先行上映會之所以登場的是上坂堇和小松未可子完全就是個巧合
因為當時本來這個先行上映會就沒說是第一話先行上映會，活動內實際播出的是第三話的內容，恰好當時上坂堇和小松未可子的檔期有空，結果就做成了所有人在開播前都以為這部動畫從始至終是上坂堇和小松未可子配音的錯覺
上坂堇也怒了說「不要將我們當成小丑」，須藤P這邊還是安慰上坂堇等兩週就播第三話了，須藤P也覺得很對不起上坂堇和小松未可子

在回答粉絲各種問題中，須藤P說明這部動畫在邀請聲優方面，確實存在聲優檔期不合的情況(緒方惠美前幾天在推特上說過自己和對戲聲優的檔期配合不到，所以沒參加某部動畫配音)，但並沒有強行讓聲優來配音
這部作品中竹書房經常被破壞，如果觀眾你們想炸King Records的話，King Records本社一定會被爆破
這部動畫不做第二季和劇場版，因為就這一季動畫的製作已經是竭盡全力了
這部動畫的聲優演技都不同非常有趣，要是這動畫的配音案例能成為聲優學校的教材就好了，大家能夠一邊看著這些案例一邊學習，請務必讓這些配音素材成為教材，然後請找我們洽談授權費事宜
而且聲優們配音前一臉不安，配音後彷佛被榨乾，很多人說這麼難的角色是第一次配

須藤P是抱著從King Records引咎辭職的覺悟來做這部動畫，這部動畫預算用得最多的就是在音樂方面，本作沒有邀請たつき監督的預定
今後King Records暫時是不再提供這種不妙的作品了，他還是想製作健全的作品，要是做《妄想學生會》續作動畫就好了

這部動畫中每一話的每一部分都不同，所以每一部分配音前都要先和聲優說「關於這次出演本作我先向您致歉」，並對聲優說明這部動畫的配音沒有什麼特別的要求，自由發揮就好
有的聲優還會問”稍微有一些也好，這部動畫對演技沒指示嗎？”而製作組只能表示確實沒什麼特別要求的，我們也不清楚，就這樣開始配音

上坂堇也怒了說「不要將我們當成小丑」

完全估唔到

播遲D都咁嬲

諗起第二集

咁又無講定，都正常的
但唔知小松咩反應

粵配

呢個前半既粵配都OK

我比較想知班老前輩既反應

佢對手會係邊個？
石田？
關智一？

須藤P是抱著從King Records引咎辭職的覺悟來做這部動畫，這部動畫預算用得最多的就是在音樂方面，本作沒有邀請たつき監督的預定
今後King Records暫時是不再提供這種不妙的作品了，他還是想製作健全的作品，要是做《妄想學生會》續作動畫就好了

Heavy Machine Gun

他還是想製作健全的作品，要是做《妄想學生會》續作動畫就好了

大佬你個健全好似同一般有啲唔同

這部動畫不做第二季和劇場版

收視好一定做

但睇佢地講都好難做

我會買一大堆周邊，求你出第二季啦

或者漫畫出中/英文版都得

而且聲優們配音前一臉不安，配音後彷佛被榨乾，很多人說這麼難的角色是第一次配

都唔知做乜鳩 緊係難

除左既定果兩三句對白之外其他都係自由發揮
平時9up開果d咪容易囉好似杉田咁

好齊心

屌，咁我尋日miss左好多歌

有人用B站個袋畫咗竹書房，全世界對住佢舉中指

呢套野真係好黐線

緒方惠美去唔到 玩小個eva/希望廚

JOJO梗笑撚到我仆街

係c3外面見到有人cos pop子同pipi美

今晚準備

打黎就黎開POST 4喇
快D拉番開個距離

唔洗諗 嗰邊遲早多post過呢邊

選聲優的基準就是這群人在一起配會很有趣
《POP TEAM EPIC》是一部很難用通常表演方式配音的作品，比起互相不了解的聲優，相互比較熟悉的聲優一起搭檔，在現場探討表演方法配音工作會比較順利

咁小松上坂係咩組合？
以前好似冇咩共演過

私下fd底？

少戰都叫共演過
不過小松轉左去KR個影響大D

好期待今晚既新歌

杉田中村 金時銀時

玩埋超人

我準備好了

正

倒數

用中指圖，之後加句“利是呀屌”就正爆

I'm ready！I'm ready！

條撚準備

loop緊f/e首OP等夠鐘

今集會點樣玩棋類梗呢?

Ready!

go

玩棋

All the best

3月28出CD

咩嚟

聽唔出

本星期作者是Virtual Youtuber

ポプテピピック ALL TIME BEST
￥ 4,298

買買買

屌 畫風

佐為

果然係SAI

棋靈王

0手

屌 真係講棋

復讀

35億

明夫叔

個名

條女

鐵拳？

JM9

一步KO

爆衣將棋

真係佐為

諗埋父子龜波

pipi

AI

pp1000

Alpha GO

PP1000完全體

Google

龍珠

龜波氣功都出埋黎

屌你變左鬥波

屌你 笑咗出聲

龜波氣功

君の名は？

NIER

ki mi no na wa

越畫越樣衰

次次都唔想睇抽象畫呢part

呢個乜撚野

每集都樣衰過上一集

....?

又煮野食

pop team cooking時間

STAR WARS呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

啲糖

糖呢n茶匙

唔識停

ac部版

又黎

呢part jm9

又訓覺

好撚樣衰

被竇篇樣衰版

youtuber

咁撚快完

AI youtuber

屌做乜鳩 咁快完

咁就.......ed

小注

男聲

㩒門鐘

三瓶+名塚
交響詩篇

交響詩篇組合

名塚

結果之前個鐘都仲係未揼爆嘅

有小注

溫泉回

同床

宣傳時間

ポプテピピック ALL TIME BEST
￥ 4,298

King records

阿注幾時先有得再出耐少少

下野?

Let’s pop together好撚正

下野

下野KAJI

似呀

下野+kaji

又一對好gay友

下野+斷手貴？

男聲正

好熟 但又唔肯定

似係了

好易認

睇黎就快有神谷+小野D

斷手把聲太易認

未捉就棄權

松岡信長

bgm差唔多一樣怕唔怕

其實今集
真係好癲下
咩都抽曬水

機械人個part係咪抽terminator水?

兩個把聲都好好聽

ki mi no na wa!

係咪nier automata ending a個bgm黎

T-1000加AlphaGo

ac部真係好可怕

？？

係咪讀錯野

佢讀錯野？

依集好笑過上集

中村杉田組都幾難超越到

敲門

屌你今次直接拍門

查水錶

又要等一個禮拜

但有一樣野可以肯定
AC部愈畫愈出事

近幾集AC部都好正

垃圾kirara fantasia

我會揀開電鋸

駁吾刀

岩牙

又炸

生肉

呢個人真係好有心整

左邊係咪UNO黎

睇得明拉打睇唔明超人

Biorider

一個係杉田配 一個係中村配

用 冇水印

我貪佢有得將字打直

之後轉用呢個

未睇過RX同超人睇唔明

超人冇畫面果段係Orb 個變身，佢變身個身都要搞好多野

今集男聲真係好鬼正

女聲係交響詩篇組合
但係完全聽唔出
三瓶把聲聽落同之前好似唔同咁
另外男聲讀錯字好撚好笑

讀錯果度笑死

# : 仲捉唔倒你係動物台刻意開重複post
H : 仲捉唔倒你係站務台刻意開重複post

二人 : 受死喇你

連仔 : 頂你兩個唔好係LIHKG玩野喇

Bio Rider設定上100%防禦

高汁

[受死喇你] 可唔可以紅色粗體 or 霸氣外露啲
最後可唔可以key連仔(半透明)

shit 熄咗個網了

竹書房表示我死夠未

三瓶+名塚 仲有外星BB撞地球

今集無星降注

繼續得預告

今集好正

真。星色Girl Drop

今集捉棋個到真係好高質

求生肉link again

上wiki睇 講本野都係pop team epic
究竟之後內容係講咩.我真是好奇

下幾格就係pop子撕開？

一時醒唔起係Eureka 7

係, 太平洋都被抽乾了

糖呢兩茶匙

再加啲糖添

佢防爆應該出Roborider
不過劇中幾乎無無人打得傷過Biorider就真

我幫你加甜呀下

已經變左最期待咩聲優配

希望有小櫻知世

→最開始是KING RECORDS的須藤孝太郎製作人拿着企劃書跑去竹書房提出希望動畫化
→聲優組合是原作大川ぶくぶ老師親自列的候選名單，經由須藤P檢查後向音響製作公司提出的邀約
→據說收錄開始時原作、監督、製作人會先結伴向聲優道歉“不好意思把你們拖進了這樣的一個作品”。
→聲優們事先收到的資料裏角色只有兩個表情+“短的叫POP子，長的叫PIPI美”的介紹文。監督們不會對聲優提出演技指導而是放任他們自由發揮，但有時也會提出讓聲優們很茫然的“這裏請自由發揮”…明明從頭到尾都在自由發揮…？
→一開始想做的是15分鐘的網絡動畫，先行上映會也只放了掐頭去尾的12分鐘
→由KING RECORDS單獨出資是因爲需要明確玩那麼多梗由誰來擦屁股
→上阪堇最初只收到了演唱主題歌的委託
→先行上映會上，一長一短兩個皮套上臺試圖衝撞小松未可子，反遭上阪堇抓着一頓拳打腳踢
→政委還在廣播裏透露，PIPI美那個皮套因爲下巴長，膝蓋直擊上去是軟軟的會凹陷進去，因爲皮套裏面是普通工作人員，還被她的連環暴擊打懵了
→本篇裏的bobnemimimmi環節神風撒手，完全扔給了AC部做，片尾裏也能看到這個環節是沒有監督的
→動畫全話都經過大川ぶくぶ老師自己的監修
→每話OP中大川老師的身份表記都不一樣，目前的變更順序爲原作、製作總指揮 垃圾漫畫顧問、島中作家、大學中退（*小貼士：“島中”指的是comiket上與大手壁攤相對，在室內擺攤的那些）
→根據系列監督/系列構成青木純的證言，大川老師給動畫提出的原創梗一個比一個瘋，而自己身爲監督，提出點子的被採用率只在一成左右
→提出要做出娛綜感的是神風的老大水崎淳平
→那個說法語的小哥是神風動畫的自己人
→據說那些正劇裏打了碼的就是和版權方戰鬥失敗的後的結果

樓上巴打啲資料邊度黎？
btw好想睇番先行上映嘅現場片段

之前唔係話上阪堇發嬲嫁咩

冇睇過 想問呢套係抽其他動畫水 定係自己有一套劇情

佢自己套劇情就係做無厘頭野同抽全世界水

唔該哂

睇巴哈引述weibo

點解今集唔搵悟空同比達玩

又有棋靈王梗
又有下野絃，好開心

幾時到山寺宏一一人二役

得OP唔夠玩喎

個鼓係咪貼左「竹」字

唔小心整爛左竹書房個牌

反正都要比人炸

原意就係想你整爛去

咁死得啦
今次竹書房真係又要死多幾千萬次

整爛就啱架啦

快d篤爆埋呢個po啦

993

994

995

gogogo

996

998

999

搶